有冇係荃灣撞過一個痴線婆？

都未望清楚佢個樣已經比佢鬧 望咩望
大概係長頭髮 戴眼鏡 40到50歲

香港不嬲都有

有D痴線女人會撞跌細路仔，踩腳趾

臭閪

周圍話男人鐘意大波妹
女人著咁短淫盪

係咪賣書仔個個

鬧返佢睇佢曉唔曉反應咯

見到情侶會鬧狗男女